小妹覺得自己波太大著衫好肉酸

啲公仔衫都變畸型

唔好著囉

影張相黎睇下

肥仔波係咁架啦

肉酸唔肉酸係睇樣嘅

男人老狗叫自己小妹

肥婆就肥婆喇 波大

圖呢

著到件衫好凸出咁 好奇怪 閨蜜著得fit好多😫

圖都無張您講乜撚野

討論下咋嘛

This

老母都廢事打搞
負評上一頁

你老母比蚋狗叵

無圖無討論價值